邊到改褲

你地去開邊到改褲 改窄改短

不嬲都係自己剪短剪窄條褲